有冇人想翻高登

要話我打手即管話。依到啲5p多到反常，拖低哂啲post嘅質素，個post一有5p字就9成比人騎劫，班5p仔新會然仲要理直氣壯咁吾牙我真係屌你老母。加上連登啲post愈嚟愈低質，成班狗公喺到tg搵女，已經搞到對連登好失望，究竟以前既高登文化去左邊？

見一個block 一個咪得咯

兩邊走

今日返左去一陣，成人台全部廣告黎

其他就風生水起

真係不了

5p仔同蝗根本就冇分別，將唔啱嘅野變做啱仲要聲大夾惡

好耐冇返去，啲post應該睇得舒服好多

我見依家用5p 字多數都係波台友
平時non 波台post 用5p 字都會比人屌

至於狗公，我覺得係因為冇pm 姐
我唔覺得以前高登冇狗公

想兩邊都睇
但真係load唔到 睇條撚
唔明條傻鳩joe唔整個好少少既app
上m版都上唔到 廢撚到嘔

波台果班明玩野就算
但依到d 5p狗都唔少 仲屌返你轉頭叫你走返高登
狗公就仲多過高登以前 唔關pm事
係d mk仔有得買ac 人上佢又上 先多左咁多垃圾

有啲5p唔知係真心定假膠，總覺得有啲人係特登打5p字激尻我地

比5p字比人屌老母已經係高登文化之一，成班新會然比人屌完老母就嬲哂豬咁真係得啖笑

去膠登